想問下住屯門渣綿羊仔出九龍返工會唔會平過用公共交通工具？

每日來回屯門官塘，兩邊都有地方泊唔洗錢，有冇師兄試過？

唔車死你就得嘅

我怕你龍翔道炒車
道路不平

正路唔會，計埋牌費保險車價油錢隧道保養

除開一定點都貴過你坐車

但就一定快過你坐巴士，快幾多就睇你咩時間收工

我揸的話可以每日多兩個鐘私人時間
所以貴幾蚊都一定揸

問緊洗費呀

係人都知皮包鐵牙煙

自己車梗係快，仲要26，不過早多幾年死就差唔多

屯公+龍翔呢兩條加埋你都敢渣綿羊仔

如果唔行隧道會唔會慳d?

每朝返放工坐西鐵/巴士好辛苦

每朝都見有人渣，咁唔通日日都有死人咩

屯門去九龍有咩隧道要收錢。

早幾年125綿羊仔計起嚟五毫子1公里，同巴士價錢一樣，但揸得比較辛苦
我已經無再揸了

唔駛死，半身不遂都夠。
非黑心，但龍翔屯公定係東亞九龍走廊咩環境自己心裡有數啦。

*東西

咩路線？想參考

認真答
油平車細攝車快，幾毫子一公里如果無隧道一定平過公共交通工具

揸26個潛在成本一定最撚貴，尤其上highway，普通代下步還可以

老實，n手羊平極，都幾千銀
當你唔行隧道，加埋油錢雜費一年兩皮點都要

巴士地鐵一年加埋可能皮幾野咁

我揸緊當然就覺得值，你點諗就唔知了

我每個月油錢約11xx

如果揸125cc大約平到1/3，慳油好多

點解唔搵㗎細cc棍私
6波低轉碌屯公

搭車可以hea, 睇電話、訓覺、甚至覆下email，但揸車就要打醒十二分精神，你仲要揸26，都咪話唔攰

個肺會gg

企捉幾粒鐘 人都暈

貴整都慳過46

唔洗泊車費

師兄渣開邊隻羊？參考下

日日咁食廢氣,應該好快死

冇隧道要收

師兄渣邊隻羊？參考下

羊仔大西北揸過海，贏時間，但貴少少，
用錢買時間，都值既

n手羊手尾多唔識check車就麻煩

唔係日日有人死，有一日係你死就夠啦
為咗返工，值得咩
Ching三思呀

你咁遠路程，揸部大cc少少嘅會好啲（起碼300cc樓上）150cc嗰啲係慳油，但行高速無論車同人都會好辛苦，又會危險啲，有咩事都比唔到油走，條胎又香雞
其實揸26點平都好，應該都唔會平得過搭巴士，但真係慳到好多時間，尤其是屯門牛自己揸每日應該慳到最少個零兩個鐘，不過就真係危險嘅

xmax 300, forza 350, sym啲台灣羊都唔錯 不過其實你想油費平應該係搵部棍仔揸先係

咁遠 起碼300cc啦

我見過有人帶豬咀渣

你咁講都岩，咁總之當初唔學26啦

屯門荔枝角來回50km
揸部差唔多廿年250cc棍車$0.5/km
每月油錢450左右
每日來回計慳半粒到一粒鐘

咁就要計一計時間
你慳咗嘅時間夠唔夠cover你早咗幾多死

屯門何文田

一班車都唔識揸嘅成日講26好危險
其實睇你點揸同D46撚嘅態度

有車可以自己選擇揸唔揸，打風落雨就搭返巴士，我都係咁

利申：揸咗26十幾年都未死

途程長＋行高速真係大 cc 穩陣，細羊轆細又飄又了遇著仆街46迫埋嚟都走唔到，油錢貴一倍都係講緊每月多幾舊水唔好慳

師兄你果架係咩羊？

死撚左都唔知咩事

我只揸棍波

大欖，你當日日屯公都可以暢通無阻咩
三日唔埋兩日就有d 撚樣炒車然後塞4,5粒鐘

漏咗最重要嗰樣嘢...
香港有58萬架有出牌嘅私家車, 電單車就得6萬幾架
電單車嘅數量得私家車1成幾, 但係傷亡人數就有3成
即係按比例計係高好撚多

揸電單車驚乜撚嘢塞車呀？
仲要屯門出九龍行大欖，特登兜個圈行遠啲俾埋錢？

你睇完d車cam都仲敢揸再講